[有圖冇乜字] 在雲海中食早餐

@Coroico, Bolivia

咁啱本廢青仲喺南美，又見依排多咗南美post，而又有咁多巴絲計劃去南美，所以乘機分享少少自己覺得值得去嘅地方。熱門景點唔講啦，依排幾個post嘅樓豬都介紹得八八九九，所以我就介紹下偏門少少，lihkg比較少人提及嘅地點，等有計劃去南美嘅巴絲可以參考一下。

第一個要介紹嘅就係玻利維亞嘅小村莊Coroico。

留名睇野食相
大約咩價位 ?

玻利維亞details

留名好想去

好想去

留名

趁冇乜人開發快啲去

早餐相喺酒店影，hkd110一晚連早餐

玻利維亞除咗天空之鏡同death road，其實仲有好多野睇，我就喺玻玩咗兩個幾月，巴打有咩可以問，我知嘅話盡答

用咗幾多錢
住邊
點去天空之鏡（咩local trip?)
有咩好食
溝通點

洗費： 睇你點玩。(食) 地踎set lunch大約1.5美金，去高檔扒房鋸扒大約10美金; (住) hostel大約5美金一個床位，我自己就多數住bnb式酒店(hostal)，私人房連廁所大約10-15美金。

天空之鏡睇你邊度出發，大部分人係uyuni join tour，有3日tour (帶埋你去睇其他湖啊山啊flamingo reserve，另外有半日嘅日出/日落tour，但我係由另一個city (Tupiza) join 4日tour。

掃街，一定係掃街，我基本上日日都瘋狂掃街。

搵個識conversational英文嘅人應該難過係香港搵個20歲處女。唔識西文嘅話靠身體語言或者google translate

@Caraz, Peru

第二個想介紹嘅係秘魯嘅小村莊Caraz。重點唔係條村本身，而係位於條村附近、被七座雪山圍繞嘅湖Laguna Paron，而七座雪山中，其中一座名為Artesonraju，就係荷里活電影公司Paramount Picture logo入面座雪山。

好靚

完嫁啦？